33D！42吋長腿！有片！

小男人3
好似幾過癮下

周月平

睇到流曬口水

係咪整容果個

純粹post youtube影片，無諗過買廣告。

自

唔係F咩

G呀

佢仲俾波餅條仔食

真係有整過？

屌你老母，哂撚左我3分鐘睇埋d垃圾，點知都無長腿
套戲又係班老屎忽既陳年硬滑稽垃圾戲

真人灑大牌好黑人憎

I呀

呢D電影
真係影史界既垃圾

想點丫

好撚正